【重要】如何在海外設立612紀念館？

日日講大話，唔可以俾大話掩蓋事實。

我地要叻人要錢係海外搞紀念館

idea 我有， 但我無才學又無錢

用資料館好似岩啲
紀念可能要再遲啲